A oto i nasze readme

Zrobiłem nowe repo, dla celów przećwiczenia, bo na tamto nie mogłem nic wrzucić, bo nie dałeś mi uprawnień admina :D
tu już masz

Wrzuciłem moją apkę androidową
Ale na razie to syf, więc nie patrz

Pozdrawiam,
Patryk Wrona

Junior Software Quality Engineer
SEL.SRPOL / CQE / CPA
dupa dupa
